斷人衣食，猶如殺人父母。千祈千祈唔好share this post

// [頭盔] 啱青奴小編唔鼓勵大家咁做，一陣搞到人地麻煩呀嗎 [/頭盔]
有網民指如果727衝入鄉村勢必混亂...反之用以這「不合作運動」，令新界鄉黑申請丁屋時間更長！

網民指建議反對理由其實很簡單
(1) 質疑其原居民身份 (起碼拖3-4年)
(2) 質疑申請人套丁 (大多套丁原居民都住外國)
(3) 申請人的小型屋宇會引致該村水浸 (洗錢又花時間)

更清晰列出Template：

致地政專員:

本人反對下列丁屋申請。
申請人姓名:
地政處檔號:
申請地段:

申請人姓名:
地政處檔號:
申請地段:

申請人姓名:
地政處檔號:
申請地段:

反對理由如下:
1. 本人質疑申請人之原居民身分，其原居民身分存疑。
2. 本人懷疑申請人套丁。
3. 申請人之丁屋申請會導致水浸問題。

反對人
XXX上
聯絡方法: 電話或地址//

From armchanneltv instagram

推

輕輕一推

黑在做民在看
花生香過萬里望
夠膽同人民企對立
政府都未敢明目張膽
牛屎佬此仇必禍及你老母祖宗後代
搵錢搵得咁開心，斷你老母後路

push

支持，但我知點樣會令佢地燒多啲錢？原理係點

留名